Zou je moeder willen dat je een piraat zou zijn, Iets?” Hij knipoogde naar Iets, die droevig zei: 'Ik denk het niet', alsof hij wou dat het anders was geweest.
"Zou je moeder willen dat jij een bent?
piraat, Twin? "
"Ik denk het niet", zei de eerste tweeling, zo slim als de anderen.
“Nibs, would--” "Hang deze klink op," brulde Hook en de woordvoerders werden teruggesleept.
